女性依樣嘢呢，過咗16歲就過期㗎喇

13至15歲先係最佳食用期

曬鳩氣係中等樣三十歲都大把人幫佢埋單

On9
12-13歲先正

不推文回覆你個on9

屌完卵子後返唔到轉頭

安已不

安已不加一

你碌鳩細過卵子

3-5歲先係

Cls

push

樓主老母十三歲產子？

10-13先正囉

哦